De vriendschap van Miss Pross is van de grondige praktische vriendelijk, ze had Soho en de aangrenzende provincies verwoest, op zoek naar verarmde Fransen, die, in de verleiding gebracht door shillings en halve kronen, dat zouden doen haar culinaire mysteries te geven.
Van deze rotte zonen en dochters van Gallië, had ze zulke prachtige kunst verworven, die de vrouw en het meisje die de staf van bedienden vormde, beschouwde haar als een echte tovenares, of de Godmother van Assepoester: wie zou een hoender sturen, een konijn, een groente of twee uit de tuin, en verander ze in alles wat ze verheugd.
Op zondag dineerde Miss Pross aan de dokterstafel, maar op andere dagen volhardde in het nemen van haar maaltijden in onbekende perioden, hetzij in de lagere regio's, of in haar eigen kamer op de tweede verdieping - een blauwe kamer, naar waar niemand behalve haar lieveheersbeestje ooit toegang tot kreeg.
In dit geval, Miss Pross, reageert op het aangename gezicht van Ladybird en op prettige inspanningen om haar te plezieren, buitengewoon opgeblazen; dus het eten was ook erg plezierig.
Het was een beklemmende dag, en na het avondeten stelde Lucie voor dat het wijn moet worden uitgevoerd onder de plataan, en ze moeten zitten daar in de lucht.
